每年的首演之夜，在他的指导下，管弦乐队都会在歌剧开始前演奏国歌。马克·库班的想法是正确的：是时候重新思考我们如何使用国歌了《约翰·范斯坦》《2021年2月12日》《华盛顿邮报》
马克·库班并不是第一个试图停止演奏国歌的人。他还指出，观看运动员在国歌中跪下寻找自己的声音并引起人们对他们激情的关注是一件令人鼓舞的事情。赛前国歌——尽管充满了激烈的矛盾——仍然有一些东西可以提供给《巴里·斯维卢加》《2021年2月11日》《华盛顿邮报》
72岁的首相菅直义喜首先告诉议会，他“不熟悉这些言论”，反对党发出嘘声，然后说这些言论“不利于国家利益”，但声称森喜朗是否辞职不取决于他。据《华盛顿邮报》报道，日本奥运会负责人西蒙·丹耶（Simon Denyer，Julia Mio Inuma）于2021年2月11日辞职，他说女性说话太多
NCAA锦标赛以4月3日的四强和4月5日的全国冠军赛结束。十大男篮将男子篮球锦标赛移至印第安纳波利斯|艾米莉·贾姆巴沃| 2021年2月9日|华盛顿邮报
许多跟随林堡进入国家银团的主持人都没有那么熟练，也没有那么受欢迎。拉什·林堡病了。保守的谈话广播业也是如此|Paul Farhi | 2021年2月9日|华盛顿邮报
该计划遭到公民自由组织的谴责，并受到全国校长协会的质疑。英国可能监视学龄前儿童寻找潜在的圣战者尼科·海因斯2015年1月7日《每日野兽》
林肯和艾森豪威尔的肖像被从共和党全国委员会的办公室移走。Ed Brooke：参议院民权先驱和后种族主义美国的先知| John Avlon | 2015年1月4日|每日野兽
他能否在国家舞台上做到这一点是一个悬而未决的问题。哈克比能把共和党的有钱人兑换成现金吗|劳埃德·格林| 2015年1月4日|每日野兽
在我国和全球历史上，我们目前面临着许多问题。2015年，让我们尝试更多的同情心| Gene Robinson | 2015年1月4日| DAILY BEAST
但最后一位以明确的宗教方式行使古代个人权威的国家人物是罗伯特·F·肯尼迪。没有神，没有警察，没有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野兽
他长期居住在弗吉尼亚州，是《国家情报员》和其他报纸的通讯员。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
他开始相信养老金和国家保险等东西。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
我一定不要搞错了，大错特错成了一个民族类型的特征，全错了；如果我给你做面具，那一定是我们的功劳。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
路易·菲利普退位后，法国国民议会开幕。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
每个州的法院在涉及国家性质的所有问题上也必须遵循联邦法院的裁决。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯